---
title: "记念我 6 的新特性是什么？"
linkTitle: "有什么新特性？"
weight: 1
description: >
  记念我 6 将圣经记忆提升到新的水平。
---

{{% pageinfo %}}
如果您正在寻找有关记念我先前版本的信息，请访问[记念我 5 及更早版本的帮助页面](https://v5.remem.me)。

如果您需要在更新后恢复诗句，请参阅[此用户论坛帖子](https://forum.remem.me/d/120-update-to-remember-me-6-issues/3)。
{{% /pageinfo %}}

### 更易于使用
记念我 6 强调了闪卡比喻。闪卡在新、到期和已知的盒子之间移动。一个经文的闪卡是学习和复习的起点。闪卡比喻有助于更直观地理解基本过程。

### 更多功能
拥有数百节经文的高级用户可以通过自定义标签更多方式组织和筛选他们的经文套牌。视觉用户可以通过向他们的经文添加图片受益。多语言用户可以听不同语言的参考和段落。

### 统一的体验
新的应用版本保证了跨所有设备的统一用户体验，因为它对所有平台使用相同的软件框架。应用和框架是开源的。
